羅婉儀校長會否參與8.5罷工？

本年3月，東華三院李東海小學老師林麗棠疑難抵巨大工作壓力及校長羅婉儀長期責罵，於校內墮樓身亡。慘劇發生後將近5個月，該校法團校董會委託的獨立調查委員會終完成調查報告，惟辦學團體東華三院及委員會均拒絕公開報告的詳細內容，只稱「對事件深入分析後，委員會認為事件發生並非單一因素，而是多種相關因素同時出現的結果」，隻字不提建議措施詳情乃至對校長羅婉儀的處分。

有不願具名的李東海小學教師直斥新聞稿內容空泛，只是重複已知事實，並無處理校長責任問題，對於學校在新學年重新開始並無作用。該名教師續稱，同事都希望能收拾心情重新開始，但校長一直是大家的陰影，坦言同事們「一直都擔心佢會返來」。